# Сколько часов составляет предельная годовая норма полетного времени (на протяжении любых последовательных 12 месяцев) для членов экипажей ВС.
**900 часов.**

Для членів екіпажів ПС установлюються така гранична добова, місячна та річна тривалість польотного часу:
* 900 годин - за рік (протягом будь-яких послідовних 12 місяців).